少時今次cb 搞成咁係咪唔會黎mama?😥

仲諗住睇埋最後一次夫添😥
仲以為有人同個三隊爭下大賞😥

吓
唔係掛

做神秘表現嘉賓有冇得諗？

想問少時cb 搞成點😂

做頒獎嘉賓咪可以黎囉

Mama今年邊到搞

ok wo 開場表演

不要說了

淨頒點會肯黎

大概率hk 掛

Which three

無左jessica之後點解仲有人會覺得少時有夫添過
少時已經唔完整架啦

好似講左mama今次唔會係香港搞

agree
冇左Jessica 少時真係失色左好多

又係exo bts twice分

唔係仲傾緊咩

有泰妍yoona 就得啦